返黎喇...我feel到民意返黎喇，直線上升

今日民意上升左130%-150%
係運動開始後最高既一日！

我屌 我地唔撚需要民意

我地淨係要個政府同班死黑警血債血償

五毛post 不用理

血壓定民意？而家係要打到你驚，唔驚既全部坐監。

民意重要，但力量更加重要，希望你明白

同溫層

要的
當年IRA炸完警察即刻有市民幫手撒退換衫

屌你老母 民意返黎嘅代價幾撚大呀 我寧願民意唔撚好逆轉呀
呢個時候仲淨係掛住民意民意民意